轉唔轉工好

背景： 讀書唔成 35歲

正皮
繼續做地盤墨斗900$日 朝8-6 搭車來回3個鐘

負皮
另一份月薪17000$ 朝7晚7 6日 搭車來回1個鐘 做夠5年可以呃個電工A牌

...兩份都屎 叫人點選擇
再進修好似多少少選擇

明白，多謝你回覆

我覺得長工會頹啲。不過有家庭就穩陣啲。
如果無家庭負擔，我會做日薪工！

真心覆你 雖然我得廿零歲俾唔到咩意見你
第一份 你話來回三個鐘 老老實實我覺得你寧願去機場做好過 機場好多盤都俾緊1000一工最少 你墨佬可以再R高少少 加上度度都有直通車 你來回都唔洗兩個鐘
你900蚊日一來人工太低 加埋時間地點完全唔抵屌

第二份 你話License A的確係有既話好好多 但一來你年紀大 大電細電你要從頭學 要睇你洗唔洗養家 有經濟負擔我就唔建議你從頭黎 一來你預左人地俾面色你 二來你年紀大左學野吸收係差少少

但要再講既話 墨斗佬其實前景都唔係幾大 唔會長做長有 依樣我諗巴打你都清楚 最理想就係讀個T1管工再讀埋個安全佬 咁就穩陣少少 趁你仲算後生就讀左佢 讀完走去Building做都叫好少少

意見係咁多 岩唔岩聽你自己睇
利申細佬我讀商科 都係早一兩年轉行做藍領 半工讀緊

安全佬d地盤寄生蟲
冇site一定炒先
全地盤最垃圾

其實墨斗佬我都係做左一年都係要睇人面色
t1牌我有諗過 但要5年先有信 都係咁長遠 家庭負擔我唔算大8k左右就夠 多謝巴打咁大編文回覆

測量同墨都係地盤底層 人工低 錯全世界屌你
讀唔讀書做地盤都係做狗 番六日工不如死
過來人

咁反正做垃圾不如做安全 做吓樣行行企企又一日 地盤垃圾

返6日工都係垃圾我同意
咁巴打2揀1 揀邊樣

安全狗 唔洗做 唔會錯
測墨錯少少屌到你爆 人工又低

我都係商科, 出黎做左2年幾覺得好冇意義, 但自覺能力又唔足以搵得多, 都想轉行重頭黎過

轉行學野要趁早
到你三十歲先黎轉行就全世界睇你唔起

冇乜頭緒轉做咩
我而家係失業仲搵緊我果行既工
但我個腦浮起左唔想再做office工既諗法, 但又唔知做到d咩

朝7晚7 6日工 做死人咩我淨係知第2一定要唔過

我都成31歲，一樣bba，之後轉藍領，

第二份係電十仔?

係

做五年先A
有心嘅part time hd 拎B la

有冇咩心得
會計撚唔想做會計

樓主你做M記做保安都好過呢2份wo

無呀，我都唔知條路啱唔啱

你請清楚咩測量先, QS 我又唔見比人屌

巴打都係咁行？

唔係 我有fd有a牌做緊電工保養 日日r春袋 佢話返工可以去公司煮早餐食 日日係度坐等運到我自己去咗做整lift 做學師 人工低 不過hea 如果好彩可以r埋lift牌同a牌走